Switch post d任豚真係好撚低劣

自己無錢買遊戲機就話D鋪頭逼人食骨，成班窮撚係度提子人
買部機返屋企唔買game唔通真係對住部機打飛機咩
仲要成班圍爐打飛機
一講到食骨剩係識jer撚住d鋪頭，明明就係老任自己逼人食骨
入去D post見人問正經野就無人答，個垃鴨手制壞就話微波爐影響
任豚就係任豚

好人好姐點會仲玩任天堂

無任豚敢入黎駁我

留名等睇樓主俾狗咬

咪係

留名跟進

留名跟進 x 2

擺低負評就走左去

佢地只係一小撮人

等睇班友入黎屌柒你

仲要成班人扮晒蟹話部機無事呃人出機
明明Youtube有晒片

玩下飢餓銷售,就咁多傻仔落疊,遲下周街都係貨再買都未遲啦

熄左微波爐咪無事

個post真係特別多劣質會員 認真問野就撚尻人 人地有機玩就話尻人任豚 話咩忽然任天堂忽然Zelda 講到無買哂任天堂咁多部機就無資格有switch咁 人地d post就歡迎新玩家 呢個post就好似話你無撐開就死開咁

利申:只係話部份劣質會員 個post都有唔少好人

仲有d伸手黨呀 奶都未戒咁款乜都要擺到埋口先食

部分任豚講到任天堂咁好但又驚多人玩佢
驚啲人玩Cheap晒個名咩

利申只係針對部分任豚

伸手黨咩post都有既 但相反 zelda post d人 同一條問題 唔同人問n咁多次 都仲會有人好耐心咁答 唔通無機真係咁大怨氣？

笑甚麼，你咪係開任豚POST個隻任豚

zelda根本係開心post
一開始諗住悠閒咁打，
打打下就日日煲四五個鐘先考慮訓覺

唔鼓勵開估，要自己諗先有樂趣
除非卡左兩三個鐘啦

3月3號原價入手加Zelda from UNY
表示開心煲機中
訂機是常識吧
成班飛機仔就會話點知行貨會唔會玩閹割
未有得訂貨之前已經話無鎖區
都唔知點閹你個Nintendo Shop
睇撚完真係得啖笑

剩係識比負評 你班任豚仲識乜

樓主好波

UNY萬歲

結果變左任豚打飛機post

成垃任豚踩其他任豚就當自己高質

好撚嘔心

3月4號朝早原價加Zelda,12 switch from AEON
嗰日唔使提早去都買到
見到11,12號班人要通宵排10幾個鐘真係覺得陰鳩公

17/2 係Uny 訂機， 3/3 放工後慢慢去Uny 攞機

利申： 食緊花生cd ~ rom

就係你呢d上左岸既仆街撚走其他人

正評如潮

老任D 機，要睇定D先買

唔明白點解會有人買

無架
你講事實咪話任天堂仲存在同叫你睇下人銷量先講野

新出銷量都低好跳樓死啦唔該

又水鳩人買佢個爛鬼手制

爆菊豚

浣腸你想點呀

路過

( Show Blocked User - 大爆菊🌼索狗 )

揮手

曬命出返去啦

有無人可以解釋下迫人最少食3隻GAME唔係骨係乜?

我zelda 同炸彈人都想玩, 但點解係都要迫我食多1~2隻/配件?

你唔識放返出去架咩